分手後保持聯絡

分手後應唔應該block哂所有野
應該
唔應該
愈係保持聯絡 個心愈亂
怕會心軟害左大家

SP

on9

放唔低嗰個繼續聯絡咪盞自己辛苦
去到之後對方如果有新伴侶呢
佢都要尊重另一半 真係做到朋友咩
所以聯絡嚟有咩意思呢

唔洗block唔聯絡咪得